# ruby

TODO:
1) заменить схему с Breaker на нормальный список областей видимости
2) убрать вылеты с ошибкой, сделать выход с соответствующим сообщением / кодом возврата
3) добавить монады для ввода/вывода и логов
4) доделать интерпретатор
5) реализовать парсер
